政府：一直尊重專家意見 未來繼續與專家保持密切溝通

政府表示，收緊船員及機組人員檢測及檢疫安排，午夜起生效，暫停所有客船及非裝卸貨船船員換班，經機場抵港機組人員及換班船員，須出示兩日內發出的病毒檢測陰性證明，抵港後必須再收集深喉唾液樣本，檢測呈陰性後方可離開臨時樣本採集中心或指定地點。船公司必須為船員提供點對點交通，只可往來船舶及機場，不得在市區留，機組人員要在酒店或家中自我隔離。

政府發言人又重申，豁免檢疫安排實際上有必要，以維持必須的社會及經濟運作，確保市民生活所需不受影響，本月19日發出的新聞稿，是基於當時有評論指豁免強制檢疫安排帶來檢疫漏洞，政府需要針對性地就豁免機制對本港運作的必要性作出澄清，以釋除誤解，絕非否定專家提出的專業見解。不幸地，有關澄清被解讀為政府與專家持不同意見。

發言人強調，政府在抗疫工作上，一直尊重專家意見，未來會繼續與專家保持密切溝通。

原文網址：

係咪誤解咗尊重嘅意思

專家做曬condom唔係唔反枱吓嘛？

笑撚死

嗯嗯嗯

［講得幾好］何柏良：海員免檢係一個持續唔堵塞既漏洞 有常識都知會出事

出咗事先話尊重專家意見

收皮啦
明明差少少就拉撚左班專家
收到風其實班狗已經準備出發拉人
開車個下俾人叫停左

個垃圾政府 「尊重對方意見」嘅意思
係「意見接受 態度照舊 」

意見接受，態度照舊

我會繼續虛心聆聽市民既聲音

屌你啦

一個林鄭月娥賤女人搞到香港亂七八糟